5點前入到中大！中大要我地反包圍黑警！！

中大人幫我地咁多次
今次俾狗困獸鬥
識路入嘅講下點入

我地去救佢地 好冇？

全城救人

救人

推

5點前救救大家

有冇睇到直播

救學生！

救下中大同學好冇。。

28k沙田大會堂上車，崇基門入

救人呀

全部入暴大支援！

岩岩有個手足訓左係地流晒血，有隻狗仲要行埋去痞低講「屌你老母呀！」

全部香港人，打狗救人

香港人..真係要行啦

救學生呀

包冇用 要武器

多謝手足

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

啱 入去夾狗

救佢 唔想又有女仔俾狗性侵

有無交通方法提供

利申，港島人

屌
包圍係點樣
一日唔打7佢地都改變唔到武力不對等
結果係到硬食

反包圍黑狗

大西北黎 盡趕， 頂住呀

直播話崇基門有狗

依家燒緊車可以爭取多d時間

人數有優勢先有得講打柒

推
段崇智係咪比狗拉左？死左去邊？？？

我地人要多

殺狗 救人

冇辦法啦大家 我知周圍都有狗

救中大

但真係真係要去

好冇？

香港人

而家入去

又話承諾唔比狗入

點入？嗰邊通街都係狗

救人呀...

解散殲滅狗隊，刻不容緩

pishpishpishpishpish

暴大求救！

係觀塘有咩車可以去到?

推！

5點！

暴大學生開鐵絲比球場果班上來啦

推啊

要有武器！

push

gogogo

救大家

屌鳩黑警老母！

新界西可以點入去

記得帶埋物資入中大 有車既渣車去 無車既搭車去附近再行路入去
我地要好似烏克蘭革命咁起中大建立保護要塞

入去夾狗
兩邊一齊

Push

反包圍

救學生

救人呀 佢地頂左一日啦

中大撐住

黎緊

外圍成team 狗ar diu
點入呀?

救人阿
推

頂唔到啦
畜生到啦

大學站重防

全城救人入中大

邊個放流料話大學站有畜聾

前後夾狗，班狗必死無疑

人一多塞實佢地

推呀

直播話有40速龍

1554 崇基門大量防暴速龍

點入

入去救人
出黎啦

呢個

唔好白痴啦屌
你入到去只會迷路
佢再反包番你你就真係出唔到

要人

入！

要舞氣呀！ cocktail 同石專 傷唔到佢地呀

求下大家救救暴大啊 p牌推啊郁啊

反包狗啦屌 到時佢地仲驚過我地

應該要大埔 沙田開花 再包抄過去

咪係得幾隻狗

反包先好

班狗係度狩獵 痴撚線

已經係緊急狀況
班狗好明顯最撚憎中大
攻入去真係女姦男殺

崇基門口唔少速龍

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

救暴大人啊

推啊 救人啊！！！

64已經重演 救人啊 推

要咩物資

推呀屌

全世界入中大

屌。。。點算
我地唔救就真係冇人救

怕火啊！

快

驚住出門 幫中大！！

入緊

人多反包圍佢地

❗️❗️中大告急❗️❗️求下大家火炭 大埔 沙田開花圍魏救趙❗️❗️

5點大家

救命啊 求下大家救人啊啲popo拎埋棒球棍 想殺人啊

學校所有高層死撚晒呀？

一大有難，八大支援

救人呀!!!!!

過梗

睇到話大水坑站同大埔都可以行到過去

5點 push

p

由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

行都要行入去。
救人呀

記得當年雨傘 只係用催淚彈射學生
已經激起過百萬市民

今日黑警既對學生既暴行
係水深火熱既程度

1601 崇基門防線
20防暴，暫喺崇基門

Tg:暴大保安組

大埔教大人！

班狗格硬入你覺得有人阻到？

推 快去幫手

有冇教大人

人在港島中環失守，又入唔到暴大

剩係識講救人推文！
身體力行！比佢地知真係有人支持佢地

出發啦手足！
火炭站見！快啲
買物資

Bump

要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

救人阿屌

P

認真問
無gear 去到現場可以做啲咩救到學生?
好想幫但唔想成為其他人負累

班狗要格硬入咩都得

Exactly 外區救唔到

崇基門有速龍

行去

Tui

集左人先， 起碼有百幾二百人先再行入去

去tg搵車！！

狗屋
自己諗

火炭經馬場行入大學
沙田28k沙田大會堂入中大
馬鞍山87k入大學站

要真正反抗啦，仲等邊個打救自己呀

救下同學..

幫

Push
重點

鄭立：主和的人並不會促進和平，只會令大家在認真作戰之前失了先機，承受更大損失

[red]所有車主請去TG車人救學生！red]

救人啊

校友放工全部入中大

或者係附近開花

呢刻重大戰場！中大！
要人！

pish

中大救人

Pish

中大

救人呀屌

F

太遠不了

提大家，組成小隊，以騷擾為主

佢多狗用到你唔信

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

大台？

屌, 好撚嬲

反包

全城救暴大

救佢地阿

學校有冇exchange生?
有冇prof有外國國籍
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
BNO都照打!!!!
快

救中大方法，全面癱瘓

反包圍狗 中大救人

入去救人帶野呀！

反擊

聽日繼續返工

佢調九龍狗入新界南，咪油尖旺再開花囉

如果去大學站附近地方堵路快閃 可以減少暴大警力

😭各位中大手足情況告急😭
有冇家長可以幫手捐贈物資，救救我地既未來
✅Johoson沖涼液
✅生理鹽水
✅fa用品
✅水
✅大量杯面
✅大量飲品
✅大量乾糧
✅氣密眼罩
✅濾罐

pm @bearbearbb
九龍區交收

咪撚再忍啦

大學站/崇基門

要救人呀

救人啊!!!!!!

救中大生呀

行路都要去帶齊工具

中大唔係唔夠人
而係唔夠長距離武器

救人！

捱！！！！！！！

仲有好多同學喺中大走唔到㗎 一定要去幫手

反包圍 好撚正

入去小心被加咬

濱景花園->亞公角->大學站

大家出嚟啦 學生需要我地

物資

推爆佢

中大碧秋樓有個好重要既春袋

大埔點幫？

使唔使帶膠通

坐校車去啊！集齊幾個人

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

有冇試過由沙田搭27小巴去科學園？由科學園行過去（十五至廿分鐘）正正就係二橋另一邊（警後欄）

推呀！

推呀 救人呀

有武好難入 完全包圍哂暴大
唉

救人

香港人，報仇

大水坑!!!!

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
有D已經收左工

推 救中大

沖呀大家

救暴大 救學生呀

救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人救人

#公眾安全情報
防暴已於中大外各處佈防，大致形成「包圍網」，大埔公路亦已設置路障。
本頻道建議中大同學分頭行事，一批先尋找安全地方及妥善處理或放置武器及防禦裝備，為防暴完全攻佔校園作多重準備。

救人呀 救暴大呀

通渠水

全城救人

go

黎緊, 可以的話, 每人帶少少物資入去, 生理鹽水, 水之類。

而家呢個時勢小巴入唔入到科學園都成問題……

救人呀 救學生呀

救人呀！

中大邊度落？

推啊！

平民手足幫緊拖

對面海點入黎最快?

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

純畀貨，實況唔知。

救人呀救學生呀

推，所有人，科學園可以從步入到中大的。
係沙田ikea小巴站坐小巴入科學園

救人啊 要人啊

求下大家入去幫下d 學生

一定要救 唔救既話其他大學都會接二連三被攻

沙田搭27小巴去科學園？由科學園行過去（十五至廿分鐘）正正就係二橋另一邊（警後欄）

推呀 救人呀 救學生呀

救暴大仔女啊！！！

封吐露港， 係科學園入去反包圍？

救人 帶通渠水 火水

失守喇，急需校巴接放學走啦

救人呀 救手足呀

救人啊！

推！！！！！

師弟頂住呀

救救暴大

暴大頂住呀

721
811
831

救 真係

而家可以點去? 大學站外有狗隻駐守

中大危急

推

救人呀救手足呀

除左大水坑, 中大北面/ 西北有冇得入??

D狗跟本好憎大學生 因為佢地響大學生面前好自卑

一定block 咗條路啦

所以我一直都係到諗做咩要守死中大
佢入黎咪走
除非入面有一大堆戰略資源

人先最重要

要突破驚嘅心理屏障

崇基有狗

有咩對策... 可以點救呀...

四條柱呢咁？

祟基門已被包抄
入唔到架

所以要救。。我地嘅學生自已救

搭89去沙田轉28k

搵個英文好少少嘅打去

係出面圍攻cu啦
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K
287k 87k 九巴
807A 807C 807K 係綠van (16-19座)

要聚到人先得，唔係就全軍覆沒

推。

入中大入中大！！！

救中大學生

推 救人

X

推上頂先

沙田集人先會唔會好啲

1608 四條柱路障外有車輛停泊至赤麗坪入口 暫時clear

點入？

旺角有去大埔紅van
四條柱/崇基門有落

宿舍張床要人！！！！！！！！！

救人！！！反擊呀！！！

救人1

而家有車都無用，唔俾入

沙田友大埔友馬鞍山友都入去幫拖呀！！

打電話救人

到未阿，快手阿手足

定係安全地方行過去啦 一齊行上去

大家去幫手啊

救

推啊
和理勇武都入去
唔好再搞區內戰住
救左佢哋先

大學站入口可入

大埔點上中大

馬場落車行過去

基乎所有出入口都俾狗包圍晒 狗已進入校園
救人只可以包抄／附近開花
求下所有附近有車有能力嘅手足去支援
現場需要長遮防具fa
大學站有狗搜身 大學站唔安全 大學站唔安全 大學站唔安全

有冇大水坑手足

去HKEX

我唔理呀，我要衝，救得一個得一個。

救cu啊!

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

旺角有去大埔紅van
四條柱/崇基門有落
係華星冰室對面

會搜身

大學站入口，酒店旁，我剛到了

玩空城，.不過

依招留畀HKU ，或者已經玩緊

赤泥坪我記得有秘道入shaw 但係好似好難行

佢地屋企黎架

你咪即係叫香港人移民 由得警犬同港共政府踐踏

小巴上山驚唔驚rb 全軍覆沒

殺警甴

入唔到中大既手足,

可以去快閃狗宿嗎

救人呀 救人呀
Please

冇狗？

如果人多, 可以外面反包圍, 唔好理入唔入到先

港島邊度？如果係東區就坐680, 682等等入左馬鞍山先。

出緊嚟la

【即時新聞】根據大學線報導，警方已由崇基入口進入中大，並登上利黃碧瑤樓天台

入中大

yes 點拎

64屠城？！

救我地既學生

推 救啊

係海記糖水果條街

行動！

崇基門有速龍，你點過到4條柱...

大埔公路嗰度有rb

成條大埔公路都係狗 建議多啲人一齊

入口位置冇，付近有

甴近平

搵車出大埔公路 的士

全民救人！

去反包圍

今日一齊入中大救手足！！

唔好經大埔道，已全封

馬鞍山87k

有狗啊屌你老母死黑警咪撚帶風向

等埋，返屋企換裝！！

唔好經大埔道，要入在火車站個入口入，可以入

小心

推 入中大救人

我要見到全部入中大嘅狗變串燒!!!!!

想問而家係邊度集合緊

等我！

一大有事，七大幫拖，其餘七大學生下面封黑狗路

推哩個

吐露港同大學站出入口呢 ?

物資：
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
長遮 眼罩
豬嘴
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

大學要人，巴士站個邊入

祟基門而家無狗

急問
渣車入嘅話停邊個位

小心！

班狗癲左!!!!

大學站都唔得

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

大學站出口可入，我剛到，安全

如果我係佢老母，接仔嗰陣一定大鬧曱甴屋
“我就係佢老母，邊個話要屌我？”
如果冇人認頭，我要成team負責摧毀暴大嘅曱甴跪喺我面前認錯

中大要人

全世界入中大
中大淪陷=運動步向完結
學生係今次運動佔大比例

現場需要大量fa長遮防具
大學站有狗搜身 大學站唔安全 大學站唔安全 大學站唔安全

屌撚死你班死黑警

Help!!!

自動退休，成面血，哈哈。。。

大量狗唔好

大水坑或火炭陸路
ps唔知呢兩個站宜家有冇狗

唔識路 有冇方法入去

Push!!!

得，我3分前入

push!

班魔警全部已經戰爭狀態, 我地唔好再玩泥沙, 你俾佢捉到, 打撚死你都冇仇報架

大學站唔安全！

有裝甲車啊

大家去幫手啊大家去幫手啊大家去幫手啊

放工全部去大學站火炭站大水坑站？

Assemble !!
準備好我地既終極一戰

推救中大人呀！

未放工嘅，放工同我仆曬去大水坑！
一齊入中大救人！

不如係沙田塞左條高速先

救人推

救人呀。救手足呀

入口冇狗，可自由出入

大家最好有4,5個先一齊出發
無論邊到集人,都要小心便衣狗跟蹤!

同意一定要救！
但我哋開花會唔會有效率啲？
因為我哋係贏人多而唔係裝備，帶住gear沖過去自己冇咁熟嘅地方似送頭

即刻黎

石門行入去都得 望住Hyatt 雙橋方向 15分鐘可以到 記住係上左邊橋

pishhhh

救人 八大聯軍

推！！！

冇狗呀，千期唔好崇基入，大量狗+狗車

要夠多人

重要！

紅燒狗肉
開路救人

物資：
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
長遮 眼罩
豬嘴 火酒 火機 面粉
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

有車既朋友去接走佢地呀！

大水坑好少人啊！ 快黎啊大家 我求下你地

萬磚齊發先可以打走D警甴

馬鞍山87K/807K 大學站入！最安全

而家入黎！

大學站大量狗搜身查車！小心

救人，唔該！

推呀！！

city ac1 6樓果幫phd成日call狗la，點算啊

幾時?????

而家！！！

救中大學生！！

宜家入啊 等唔切 求下大家快入

有冇最新交通消息
仲有要咩物資
打工仔放工之後想做運輸兵

拯救學生

全世界救中大！！！
用盡各種方法！！！

Eassemble

不過大學站外好多狗車，拿物資要小心

求下大家

出黎

大圍D出口
大量RB物資

之前睇大水安全

中大人依家要分批退守
因為同佢地打裝備戰一定唔夠打
所以即刻轉打地形，埋伏曱甴，佔據所有高位
全部人轉做空投師 盡可能拖到支援到
特別係佢哋已經由唔同入口包圍緊

好！多謝手足

推推推推推

去到係要即刻行動

入暴大救人呀！

你老味，我唔會放棄，上左白車，我都要跳落車。

啱 前提係要真係有我地支援。。

科學園翻工嘅人 放工即刻行去中大！

入暴大救人 反包圍黑警！
搵個集合點一齊攻上去！

大水坑大埔火炭集合 行去中大

左右夾黑狗！

入中大
旺角有去大埔紅van
四條柱/崇基門有落
係華星冰室對面

崇基門而家無人

全香港人， 入中大反包圍， 燒撚死班狗

行好撚耐嫁屌你

有無第2條路

正門近行政樓個邊情況點？

推！救暴大

大家入中大，救中大

入去救人唔該

基乎所有出入口都俾狗包圍晒 狗已進入校園各大樓宇
救人只可以包抄／附近開花
求下所有附近有車有能力有裝既手足去支援

city ac1 6樓果幫phd成日call咗狗來la，點算啊？？

救人救人

守護暴大

如果大學都守唔住我第一個跳呀，幫幫手。。。

中大學生會消息發佈Nov 12, 2019 4:16:22 PM 1K
1615 兩裝甲車正前往崇基門

好心痛

仆街政府擺香港人上台

Push!

係

有冇快嘅方法入，要冇狗嘅路線，調酒配方係哂袋

救人呀。救學生呀

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
中大人搵exchange快D打

推呢個

我出旺角先

推呢個呀

但大學站出面有狗

tui

一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!

馬鞍山入cu！

推呀 exchange生！

馬鞍山入cu！！
中大人等我哋！

入口冇封，拿物資低調就行

推呀。救學生呀

手足幫手

馬鞍山有咩方法入去

救人啊 出嚟先啦屌
口講反抗 報仇，睇撚住學生比人攻破？

87k

救人呀！！

你地今日唔去救中大或其他大學，只會比左一個signal
就係每間大學都會淪落！！
因為冇人救佢地啊！！！！

430了

科學園翻工嘅人 放工即刻入中大！

大水坑有水警基地 勿去

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

今日唔去救中大或其他大學，只會比左一個signal
就係每間大學都會淪落！！
因為冇人救佢地啊！！！！

邊個站，有冇狗係到等緊

都冇理由唔見人掛

大學站

教大可唔可以收留到暴大人

入中大
旺角有去大埔紅van
四條柱/崇基門有落
係華星冰室對面

贏就可大增士氣！就算唔贏，都唔緊要！
Make me pay

有狗但冇封入口

我屌你老味，黑驚唔好搞9大學。

全民入中大幫拖

推 救人呀

屌，點解仲咁天真？ 人哋會理你？

反包圍 再集中攻 等啲狗顧前顧唔到後

今日中大
第時就到你仔女學校你屋苑你屋企

咁咩晒武器點入去

當日冇堵路，火燒人今日周圍破壞傷人

救人，求下你哋入去救人🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

求幫，有傷，無力

所有人，所有alumni，救中大

大學站點

.

，

救人啊手足

可入，有狗車，小心入

邊道集合！講！

香港人 入中大

我就係問有冇方法入去唔經大學站果邊
有人話一落地就俾狗圍

賊館咪係私人地方囉. 咁撚多恐怖分子

唔諗住入去係送物資
點都會同班狗短兵相接先入到暴大
大家要有心理準備

British Consulate General in Hong Kong +852 2901 3000
US Consulate General in Hong Kong and Macau +852 2523 9011
Consulate General of Japan in Hong Kong +852 2522 1184
Consulate General of the Republic of Korea in Hong Kong 2529 4141
Most of the work will be completed at 5 o'clock.
NON LOCAL PLEASE CALL THEM

Alumni同我全部返中大

送物資都無力。。。你開心味。。。？

中大有恐怖份子呀

沙田除左28k，28s都去到，崇基落。

沙田大埔雙開圍魏救趙！！NOW！

死都要入

火燒

今日唔係end game
但係絕對係重要一戰

聖水

救cu啊!

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會u

唉仆街了

Gogogo

#手足建議
❗️❗️中大告急❗️❗️求下大家開花圍魏救趙❗️❗️
❗️❗️中大告急❗️❗️求下大家開花圍魏救趙❗️❗️
❗️❗️中大告急❗️❗️求下大家開花圍魏救趙❗️❗️
❗️❗️中大告急❗️❗️求下大家開花圍魏救趙❗️❗️
❗️❗️中大告急❗️❗️求下大家開花圍魏救趙❗️❗️

幫手吹雞🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿 大埔同沙田開花就可以拖延暴大🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

我岩岩收到上到訊息 大家放工小心塞車😩😩

聖水呀

打狗救人

元屯天人點入

聖水全面進場

263沙田落

五金鋪未收，乜gear都有
買天拿水，水喉通，發泡膠
唔敢做嘅話你返屋企啦
冇作用

號召香港所有義勇軍帶齊架撐去協助平亂！

有冇人知紅van上去條路有冇狗

物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

八大聽住！唇亡齒寒！
唔可以俾殺人犯攻到暴大！
盡快去救手足！

崇基去！要快！家長車 有機會stop and search！

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

地點 : 二號橋
⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

物資中心（聯絡人：會長蘇浚鋒 @cusuhelp_jacky）
- 如同學欲取物資，明天可先聯絡本會（@cusuhelp_jacky）
- 本會將於學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

那麼將會有很多人返屋企

救中大呀

推唔郁都要推啊

港大嘅自己執定生

好快到薄扶林。。。。

封咗啦條路

救人!

有，不多

千奇唔好燒各區警署

唔好山路入

因住有伏

全力支援中大

有無中大地圖，邊個位要守

郁唔到我重傷，好想繼續行。。。

黑警目標係香港所有大學學生，大家諗對策

反包！

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

大你老母台咩，守城戰識唔識呀，大台係指掌有權力嘅指揮架構，唔係指特定實體地點呀柒頭

衝緊黎！！

點樣聯絡CU比資?

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠
目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大 長遮 防具
海量first aid物質

聯絡學生會tg @cusunews
大消物tg有大量義載

推 點入

推自己

要準確一點, 一定要中賊

請大家幫手推呢個，我 P 仔。

睇直播好似好多同學未知呢個訊息。

可唔可以幫下中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

@cusuhelp_eve /9213 4158 為法律支援專線，請同學切勿再致電或pm以上聯絡人詢問與法律支援無關之事宜，包括運送物資等，以免拖慢協助被捕人士之工作。

物資查詢：@cusuhelp_jacky
救護查詢：@cusuhelp_anson
報料：@cusuboliu

救下中大呀

救中大！救學生！救香港！

有車嘅麻煩樟樹灘優景里

人行嘅大埔公路赤泥坪

主要入口怕中伏，安全至上

各位
岩岩打左比英國領事
bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎

黎緊啦頂住啊手足

手足已all gear唔缺野，只缺人，如果求其大學都守唔住就乜9都無。

去緊

反包又點？俾佢拉？

不要死守一地, 走得盡量走, 留住有用之身, 不要送頭

Thanks

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠
目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
長遮 防具
海量first aid物質

聯絡學生會tg @cusunews
大消物tg有大量義載

有冇BC手足

ujh

大西北可以點入？

其他地方可以唔守 但係大學一定要守！

PUSH

大埔點入😭😭😭即出發

附近有水警基地 千奇唔好搞鳩佢

bc, 但如果有特衰passport, 都唔可以有領事服務
所以要真.外國人先得

人手一枝聖水你話會點

係咪封咗路
屌帶哂物資俾狗圍點算

因為香港身份證自動係中國國籍

報料 @CuSecureBot

醒末呀，香港人

太和點入去呀

推呀屌你 大學一定要守實

粉嶺點去？ 好似冇火車

有BC同特衰
基本法唔承認英國公民身份

#1195

@CuSecureEntrance
報料 @CuSecureBot

求有車既人上去接走中大手足

崇機門口有速龍，咪落

報料 @CuSecureBot
@CuSecureEntrance

警犬攻中大原因（我估）

有呀，唔好去。。我咪俾狗扑濕左囉。

促進國共第一次合作。 1927年4月在北京被奉系軍閥張作霖速捕後殺害。 1918年下半年起，李大釗撰寫了一系列歌頌俄國十月革合的文章，並在（新青年》等雜誌上先後發表了《我的馬克思主觀》，（馬克思的歷史哲學》，《唯物史觀 在現代史學上的價值》，（史觀》，《研究歷史的任務》，《物質變動與道德變動》，《由經濟上解釋中國近代思想變動的原因》等文。五四運動以後，馬克思主義 及其唯物史觀在中國加速傳播。1920年秋，李大。在北京大學，北京女子高等師範學校開設了“唯物史觀研究”，“史學思想史”，“史學要論”等課程，發表了 《馬克思的歷史哲學與理愷爾的歷史哲學》，《唯物史觀在現代史學上的價值》，《唯物史觀在現代社會學上的價值》等11篇有關史學觀念和史學理論的文章， 萃集成講義《史學思想史》，成為中國最早唯物史觀總結西方史學發展歷程的西方史學理論研究的專著。1924年5月他 《史學要論》出版，這是中國第一部系統論述馬克思主義史學理論的專著。在這些論著中，李大何閘釋了唯物史觀的基本原理，指出了唯物史觀對於史學與人生觀的重要 意義，明確指出“發明歷史的真義的是馬克思”D。在上述論著中，李大釗用唯物史觀分析研究究西方的歷史和思想。他指出，16世紀的法國史學家讓，波丹提出的 地理環境對歷史發展所起的決定性作用的觀點，深刻影響了法國啟蒙思想家孟德斯鳩的“地理環境決定論”，因此被丹對歷史發展的解釋，與神學史觀相比，“實在可以 表示一種新歷史觀”，即“唯物史觀”。@他還針對19世紀英國歷史學家托馬斯，卡菜爾的英雄史觀，指出“人類的真實歷史，不是少數人的歷史”，“ 歷史的純正的主位，是這些群眾，決不是幾個偉人”。0李大釗還批判了19世紀英國史學。

五點半到！

呢條路封唔倒
大水坑踩單車過雙橋 係吐露港公路果邊既大學站入
入站之後上去五分鐘到夏鼎基

全港市民 請集中火力攻入中大
唔理你用咩方式都好，都要諗辦法接近或進入中大， 入唔到去嘅都幫手堵塞以下路段，阻止警力增援。
*堵塞可以用車/使用路障
重點照顧地段：
馬鞍山 - 大老山公路
大埔 - 吐露港公路
沙田 - 沙田路
大圍 - 青沙公路
from tg

求下所有附近有車有能力有裝既手足去支援
大消物有大量義載

保護中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

頂L住呀！

推 今日返工唔緊要 但放左工一定要去幫手

定圍魏救趙好

入

越多和理非拒地越無付

@CuSecureEntrance

屌大水坑冇人啊

救學生啊屌

救人救學生！

搭左成個鐘都入唔到中大
28k唔經屌咩

打柒佢都要夠多人先得㗎

今日返工既手足 放工要去幫手呀
唔係勇武都可以帶物資去聲援
中大要人呀

入緊黎，手足頂住

有冇人話我知除左大水坑 馬鞍山 可以點入中大？
依家沙田仲去唔去到？

真係和理非 一個tg四散
6個月了

入黎中大啦，依至唔夠入呀屌係

其實睇故仔都睇得多，打仗唔會同敵人讓步，你讓佢姐係比機會佢打你。佢地真係好仆街！ 睇穿香港人善用

我係街坊可以點幫手？

幫手圍攻CU或者附件開花裝修好嗎?
可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K
287k 87k 九巴
807A 807C 807K 係綠van （16-19座

好想喊

點解蘋果冇咗live

救暴大

求下大家救中大人

可以搭咩車入 要啲咩物資可以幫手帶過嚟

push~~~~~~~~~~

所以咪要人多咯

集合埋小隊先。。唔好單拖

依家有一把車主係科學園路等

空城，玩九佢

班

請問點去

其實救乜春，各自返宿舍 已經無事
唔好入去送頭啦

入中大？
定係係其他區打狗 博call支？
越多人入中大只會越多狗call去中大
佢地封死門口，好難入中大幫拖

一個女仔無gear喺手去唔去

頂住阿

火車入唔到沙田。

Sorry taxi

小隊回報：可以頂幾耐？死就死傷就傷？

全港市民 請集中火力攻入中大
唔理你用咩方式都好，都要諗辦法接近或進入中大， 入唔到去嘅都幫手堵塞以下路段，阻止警力增援。
*堵塞可以用車/使用路障
重點照顧地段：
馬鞍山 - 大老山公路
大埔 - 吐露港公路
沙田 - 沙田路
大圍 - 青沙公路
荃灣/屯元天 - 城門隧道
葵湧/青衣 - 青荃路
九龍西 - 窩打老道/漆咸道北
九龍東 - 龍翔道/觀塘繞道
港島 - 三隧出入口

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K
287k 87k 九巴
807A 807C 807K 係綠van （16-19座

要人。

救中大學生！！！

推依個

大學站重狗

唔好，除非熟路
試下中大附近路段開花

香港興亡在此一戰，各位應更進一步奮力

幫學生！救中大！

其實好想幫手 但唔識路同埋唔覺得會入到去應該做啲咩

*堵塞可以用車/使用路障
重點照顧地段：
馬鞍山 - 大老山公路
大埔 - 吐露港公路
沙田 - 沙田路
大圍 - 青沙公路

Asgard is not a place

千幾個正評，係唔係應該有千幾人地幫手？

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

28K 綠Van 由 沙田站/火炭站上，崇基落
72九巴 由沙田站上，崇基落

另外仲有幾架巴士經舊路：

73A 沙田第一城 至 崇基
72A 大圍 至 崇基
74A 九龍灣/鑽石山/黃大仙 至崇基

恒大同教大手足請開花

物資擺喺民主女神到，可以嗎？

大學一定要守呀，屌你地老昧，出黎幫下手啦。

屌 一陣入夜更難增援同埋補物資

求下你地啦。。。。

起碼買定啲物資先

全部人入中大

🆘

屌又話大水坑站集合? 人呢?

大家外面入去嘅

唔好再堅持用主要出入口

開花 仲問

買呀

一定要救人，最低限度都要附近區域開花

附近區域開花 送物資 塞路

尼緊 係邊度等

唔好經大水坑入 行第2度

全城人入中大

究竟係邊入好?

唔好去中大巴士站
遠少少行入去

崇基
赤泥坪

28K 綠Van 由 沙田站/火炭站上，崇基落
72九巴 由沙田站上，崇基落

另外仲有幾架巴士經舊路：

73A 沙田第一城 至 崇基
72A 大圍 至 崇基
74A 九龍灣/鑽石山/黃大仙 至崇基（不建議74A因為1個鐘得1架車）

入唔到去嘅自己區開花

1704 中大要紗布、鹽水、冰袋

買緊物資嘅 中大要紗布 鹽水 冰袋啊

唔好公乜9野大啦，大學都要守

求求大家救班學生
搵人入中大救人
同時各區開花
我地人數一定多過班狗一定可以做到

分

啲出入口路線要哨咗先 有啲即時交通情報出面手足先安全入到 未入到就俾人周/拉係無意思

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141

屌入唔到

5點08

⚠️URGENT⚠️
來往中大之72、73A、74A已經改道行吐露港公路，不停中大

Call黎做乜？已經打算射啦黑狗？

救人呀!!!

行路撚

入去圍狗搶武器
協持狗做人質

唉。。

Push
救我地

73A 72A 74A 已改行吐露港公路 不停中大

香港既大學一所都不能失。

⚠️URGENT⚠️
來往中大之72、73A、74A已經改道行吐露港公路，不停中大

1708 科學園路約10名黑衫警員持槍上車

1707 職員代表談判完向手足廣播：希望防暴退後，同時希望手足留守宜家既防線，一人退一步

1709 根據職員，防暴話願意防線退後至更亭

87K去緊大學站

家下買緊物資入中大 可以點入去比物資學生

[img]
圖片網址[/img]

火攻燒柒班狗啦

優先保護廣福迴旋處、大埔公路

暴大有好多化學品可以用

救人啊啊啊啊啊啊

屌佢
大埔公路嗰啲人點返屋企啊🤬🤬🤬🤬

Update
買緊物資嘅 中大要紗布 鹽水 冰袋啊
大消物有大量義載
73A 72A 74A 已改行吐露港公路 不停中大

有冇手足教路葵芳點過中大？非暴大出身唔識過

What you can also do is draft an email to acshk@state.gov saying the life and property of US citizen (faculty or exchange) in CUHK may be endangered.
They need to response to the email if enough concerns are raised.
Thanks!

救中大，將中大變香港二戰蘇聯Stalingrad

兵貴神速 快啲集人 衝一波佢地都會散

請求大家救救中大

幫轉

救人﹗救中大人﹗中大同學就黎撐唔住﹗
唔好LIKE，FW出去

代中大同學求救：1618：樟樹灘大路，生物醫學大樓外暫時安全，物資可經此小路進入，但較遠。四條柱暫時冇9

前線極缺物資：
泳鏡、毛巾、豬嘴(有濾棉)、長遮、眼罩

需要FA同記者

接近中大或堵塞POPO入中大都可

重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

幫手FW出PLZ

燒HKIX

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

千祈唔好搞個internet hub

真係會死人

千其唔好北行Block大埔吐露港。南行Block馬場橋。切斷Popo增援

咁細膽仲要有自由？醒末呀？坐緊白車都想跳出黎呀，屌你地。

圍魏救趙

有無記者！！！

Update
買緊物資嘅
前線極缺物資：
泳鏡、毛巾、豬嘴(有濾棉)、長遮、眼罩、紗布 鹽水 冰袋等fa用品

需要FA同記者

接近中大或堵塞POPO入中大都可

重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

大消物有大量義載
73A 72A 74A 已改行吐露港公路 不停中大

block 埋自己友增援wo...

守住香港每一所學校呀，唔該啦7頭

嚟緊喇同學仔 頂住啊！！！！

救人呀!

恒大同教大手足

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

1702 入中大方法

救人!!

救人ar

推 入中大 救手足

坐黨鐵坐完順手扑爛埋佢啦

到左

Please

有舊生朋友已經揸緊車入緊中大
連登仲講緊話好多p牌開post好多鬼叫人入中大送頭
tg group 就講緊邊個叫人入中大邊個就係鬼
屌
呢班人想點呀
50隻狗都夠搞惦中大啦？
要出面幾大單先可以救到中大呀？

支大

講真 依家中大其實唔需要太多人入嚟 反而開花/繼續周圍塞更好 至少我地幫你地引開咗少少兵力 中大咁大 佢地唔熟路 唔會入到嚟大搜捕

更加重要係依家好難入嚟 已經無黨鐵無巴士 中大啲路口都封曬

啱咖啡又好、磚、香檳又好，唔好兩手空空去探朋友

你唸下啦，點撚樣50隻狗掂中大？
我地好多手足唔同學校都返緊去。
你做乜撚？

#悉尼調查隊

一架白色Benz ATECO車牌UT1318 ，而家載緊催淚彈去馬料水水警基地，預計1750-1800到達

暴大和理非同學可以搶定制高點先

我咪就係話而家係要入去囉
我唔明點解咁多人覺得開花有用呀

Update
前線極缺物資：
泳鏡、毛巾、豬嘴(有濾棉)、長遮、眼罩、紗布、鹽水、冰袋等fa用品

需要FA同記者

接近中大或堵塞POPO入中大都可
重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

大消物有大量義載
73A 72A 74A 已改行吐露港公路 不停中大

不無tg傻我？我想令手足有個谷，但我自己上左白車先。。

ON THE WAY!!!!撐住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!反攻既時候來臨!

即到

送校長去前線

P牌仔無人權。。。。

繼續推

Sor 冇追post 大消物係咩

#緊急1
中大出緊裝甲車
急接仔女!!!!!!!!!!!!!!!
中大需要車手⚠⚠⚠
義載傷者之車輛請停泊於大學體育中心校巴站前。

手足政府告唔撚入我地架. ，唔好俾數字呃到你。

入中大啦 。。

救人 + 推返前條防線

頂住啊手足

頂住呀手足

黑驚：大學原來咁易入？

邊撚個行家叫呀

點解唔跟得???

無人要你開菊花。
實事行事係咪難？

我都想知 點解唔可以跟？

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

唔可以失守，任一大學都好。

開花啦

唔係咁既意思
但對方武器咁勁正面打係捱打....
所以先要遊擊咁塞路去搞到人罷工
比班狗攻左入黎咁唔通佢地會守係到咩...

6月到依家大把仲係好天真 尋求理性人道既方式解決

全部人幫推置頂

去緊沙田

暴大缺食物呀

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

既然班狗咁撚抽得，不如入去講下

前線醫護 消防 仲講職業操守？